其實有冇機會可以用屎彈

其實用屎應該會令到班警察懷疑人生
大家係冇諗過定有咩顧慮

一早應該要用 純粹心靈傷害班狗
不過準備工夫都已經好厭惡性 冇人肯整